Sel 20mal Decmbril 1876.
I Juhhan Lilleput andis ülles et Jürri Paimets olla tedda wägga hirmsast teotanud nenda: kui Purtis üks lammas ärra kaob siis Eiewerre kohto peawannem karjub ök, ök, ja weel hirmsamalt eddasi
Kohhus möistis selle teotamisse eest peab Jürri Paimets 5 Rbl walla laeka maksma.
Koos ollid kohto wannem.
Jaan Walge XXX
ab. Sander Kotlipson XXX
Juhanes Reinmann XXX
II Hans Newe andis ülles et temmal Hans Laisa käest paljo warrandust sada on, ja Hindrek Laisk astus kohto ette, kes Hans Laisa issa ja tunnistas et temmal peaaegu ni samma paljo Hans Newe käest sada on
Kohhus on nende asja nenda ärraselletanud et Hindrek Laisal tulli weel Hans Newele anda 87 koppik
Koos ollid kohto wannem.
Jaan Walge XXX
ab. Sander Kotlipson XXX
Juhanes Reinmann XXX
